大j,比人呃左幾千蚊，仲唔申請食沙律？

呃幾廿萬沙律錢又唔見佢拍片講下嘅

賣幾件衫都幾千啦

好耐無見你，仲有無工開依排？

最近分化邊個？我都想做PR。